ust邊間hall易屈蛇？

Hall4係唔係有閘 好難屈蛇？
Hall1係咪好保安好嚴？
Hall2同hall3邊間好啲？

hall5 最易屈蛇

Hall 5 最垃圾，莊又垃圾，狗也不屌